咩叫Joke球？獌狗教你咩叫Joke球

咁樣輸12碼